頭號目標應該係黨鐵TVB 而唔係咩吉野美心

垃圾黨鐵TVB直情幫中共宣傳 維穩 拉人 運黑警 打鳩成車人

絕對係頭號目標 應該用晒9成資源去打壓佢地

支線任務 支品360 名創垃圾 國泰

吉野美心on99自我審查 又唔係中資 得閒再理

啱 絕對認同

但係難搞

岩 但係好難搞

push

洗腦式黑化示威者係向前走嘅一大障礙

太子女去9up都唔搞得？
驚呀？
Why not all ?

好貼竟然冇人推

1/10

同意，尤其係cctvb news

當市民覺得生命受到黑警威脅，市民係可以勁中黑警心口

無衝突 各有各做, 亦可一齊抵制

老寶講
做咩都唔割 ，
有良心既前線tvb 為自身安全
SL又好 辭職都好

Push

都是垃圾，不用分那麼細

TVB係港共宣傳機器, 日日扣緊我地民意血, 絕對係頭號敵人

吉野都免強可以唔打住，但美心個問8婆抹黑示威都唔理？

黨鐵，TVB，美心

我有次喺夢入面聽到有個師奶話應該搞D中資銀行既ATM機添。

好撚恐怖囉咩事。

岩

其實應該暫時放過吉野家，區別對待先有比較，生意佬蝕到咁上下應該識玩既。

一大堆人圍喺門口唔買唔食好過打爛野

同意，必須對付TVB, 組團打，攻入電視城

行商場呀

喂!! D藝人11月19入唔到TVB，咁點搞萬千師奶賀台慶呀

分優先順序

全部都要狙擊

推

吉野家其實真係罪不致死
我地仲有道德高地都係武力比例嚴重傾斜
對吉野家罷食其實都夠

吉野家老細講到明佢撐警都唔打？

一次過清算

Yes

記得有一年啲人喺佢門口賀台慶

吉野家美心只需罷買即可，不需要破壞。佢地唔算出賣港人。
富臨、優品360、TVB，黨鐵商場，我無野講

點抵制TVB 最近跳閘又好似冇乜人提

排首位係所有政府建築
次位係共犯企業 黨鐵 福建幫 元朗鄉黑
最後係所有藍絲篤灰狗

邊個易攪就攪邊個先

啲撚屌仲日日開tvb鳩劇post
屌你地啦 睇netflix 啦
tvb師奶劇

跳閘呢排太難 自問資深跳閘師呢排都唔係程程跳

打左咁耐吉野家而家有咩影響？
我講緊「免強唔打住」，但要對 黨鐵，TVB，美心 集中攻擊
爆下閘機 噴黑鏡頭呢D 根本不痛不癢，
黨鐵： 直接爆曬所有月台幕門，廣告板，獅鳥 扮foodpanda嘅黑警

TVB： 目前針對廣告商每日目標都ok，預告下年1月開始繼續落廣告嘅直接爆鋪頭

美心：蟲魔法對付starbuck 元氣

ATV青山訊號發射站爆炸累TVB停廣播- YouTube

要對付Tvb 好難攻入電視城
地理位置非常不利。
要對付Tvb員工可以試下佢地架員工車
起我底就睇到接駁巴士時間

Tvb真係要

純建議：可以攻陷佢哋啲通訊-第一步行動：e.g phone call, email，增加佢哋大量嘅工作量，令實質客戶不能聯絡佢哋

tvb真係係時候搞搞佢

狙擊CCTVB 廣告鋪

出聲明道歉先會放過佢

呢樣真
黨鐵cctvb 對抗爭形響好大，唔係春袋都係手脚
如果打謝佢地對抗爭好有幫助

落廣告者必將毀滅
可能有效

但係啲品牌唔係專門店黎喎

如果有其他式制盡量 唔好武力征服
次序為
1）底制，擺食，擺買
2）門口宣傳，呼籲，同唱衰佢
3）冇方法啦，神獸召喚

迫所有超市下架，否則破壞架上產品

對準啲
tvb入面有黃嘅人
例如阿姐，dodo姐，wingto

直接衝入去攻擊新聞部好似正啲

啱 元氣 Starbucks 吉野好易失外國支持
360嗰啲燒左佢間舖都冇乜所謂

主線：政權+黑警

唔敢打黑警，可以打下副線練習下先
例如
（史萊姆移動level）
主動出手嘅藍屍
（唔識郁嘅箭靶level）
CCTVB
黨鐵
美心
吉野家
中銀

新手玩game想做勇武派但又未夠經驗，可以打下低等怪，甚至打下箭靶練習下草下經驗先

我建議先攻陷佢哋啲Apps，令佢哋失去權利提供娛樂給廣大市民

tvb搶晒d民意,要頭號打擊佢

全部都要懲罰

所以搞黨鐵商場

行過路過打埋有乜所謂

連儂牆部分應該走去貼TVB廣告商既負面新聞

而家有幾隻怪物，有輸出 有肉盾，叫你集中消滅左個輸出先，再慢慢打肉盾呀

可唔可以集中D一樣一樣黎，好似TVB咁每日一task,威力大過樣樣都搞，但樣樣都唔夠力度。而家有幾隻怪物，有輸出 有肉盾，應該集中消滅左個輸出先，再慢慢打肉盾

同意
成街共企等緊你

Why not both
但真心要做多d野對付tvb 佢日日做港共喉舌遺害好大

間間茶餐廳
部部電視機
都長開播住
ＴＶＢ

啱 幫推先

岩啊，，，對準管理層

電視城個死位有入冇出,好難搞

只可以搞D商場SHOW